吾罷工班醫護收皮啦

又要返工，又要叫無口罩，要叫去7婆面前叫啦，屌你

有強姦無焗賭

吾你老母
拉

拉你老母

吾 = 我
「我罷工, 班醫護收皮啦」
你睇下你自己講咗啲乜

咁個標題有冇逗號無就收皮啦柒頭
再拉

你撐樓主但係拉鳩佢post

sor以為你引緊我回覆
主席我收回柒頭一句

我連議員都冇得做啦仲主咩席

識玩梗係番工用q晒佢d口罩再集體辭職，咁就無仇報。